中銀職員垃撚圾

中銀職員，開個美股account 連程序唔識，交乜上去又唔知，以為開港股等於開美股account
搞完手續，老老定定話可以返去做投資，屌，返到去開e-banking 一樣搞唔到
上網自己睇，原來個職員乜都冇搞過
中銀，搞乜嘢？d 員工training 好唔全面

今次主題曲 黑色洋紫荊

轉去其他啦